戰士們，黑旗禮已完成，衝立會嘅聲東擊西戰術已成功，想長佔癱瘓立法會應等班賣港賊開會時

我知大家因為71係近期最後一次大型聚人嘅機會而感到焦急

但衝入一個得狗冇人嘅立法會係唔會有用！

台灣太陽花學運之所以成功、韓國長期佔領之所以迫使總統下台，都係因為佢地係立法會會期內行動！咁先會對港共政權有實質影響！

成功例子在前，我哋點解唔參考一下？

戰士們，你哋既然有將生死置諸道外嘅決心，又唔在意和理非民意，使乜急在一時？怕咩到時無人？怕咩唔成功？

我哋已經無嘢再輸！但無嘢再輸嘅人永遠立於不敗之地！永遠有翻生嘅機會！

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

推到戰士睇到，你鬧我都係咁話

依家仲係會期

依家係會期尾，佔今個會期已無意義，橫跨到下次10月會期，守中間嘅空窗期更無意義。

我嘅建議係下次會期開始佔

推

真係on撚9，仲等多幾個月，分分鐘到時你想出政總都去唔到